不明視窗彈出

彈咗出嚟就close唔到

開個Task manager 睇下關邊個app 事

開完睇過都係搵唔到邊個app

去詳細資料度按使用者名稱排列, 續個app試下結束工作

幫你google search左, 但都唔知有無關係

乜柒都 app